有無行山鞋介紹?

keen jasper得唔得的? 定係得個樣普通出街鞋?

去油麻地cam2sport睇

見好多人著salomon

hoka啦，夠多人會組到彩虹戰隊

hoka speedgoat 4

無得輸

Danner

呢對好公廁

哥倫比亞la

asolo AKU 無得輸

唔係成日行 迪卡儂都夠做
幾防滑 300蚊有防水 個樣仲唔算柒

個底咁厚成對韓仔波鞋咁

你著上腳咪知囉

迪卡儂好似幾抵屌

Merrell,有行山鞋系列

不過又真係好著，足底筋膜炎都覺得舒服

TIMBERLAND D行山鞋掂唔掂?

唔掂

Hoka最好 沒有之一

最強行山鞋就係赤腳

邊到買平

呢個真，奈何香港呢個牌子係最流行
同埋筋膜炎要着啲比較厚身嘅鞋墊先得

Scott Enduro

街市超人拖

north face

Solomon

solomon 款多 公廁得嚟都冇咁易撞款
hoka 真係撞到七彩

brooks 暫時都夠咬 跑行都輕鬆！

Lowa
scarpa

上咗腳先講啦

Decathlon 係就樣衰d 但又平又好著

俾強國收購左 不了

呢間 我定位潮野 多過 戶外用品⋯⋯
真上山唔用佢

Scott

消費者委員會話佢有對ok，但仲未睇過實物可以試

著緊ultra endurance ii,唔錯

以前波鞋街有間嘢叫 "海洋"賣一種無牌子嘅鞋墊，對膝痛好有效，但呢問嘢已經執左，唔知有無人知係邊度可以搵到？

如果有有扁平足又有乜嘢鞋墊？

好著買多人買，公乜鳩廁呢 啊行山高手

但係Utmb 冠軍都係着佢喎

喺香港梗係着hoka啦

唔係點同班老mk 撞鞋

問得呢個問題都唔係跑開山/玩長途

所以着咩鞋都一樣啦

人字拖
記得以前有位巴打著人仔拖上蚺蛇尖

香港邊到有得買？
之前灣仔問過幾間都冇

本身肌力好、平衡同協調都練足真係着乜撚嘢鞋都得
人字拖都跑撚住落山

free running pro

封區呀

hoka 啦

鞋頭夠闊，氣墊夠厚，鞋身又軟

我之前跑山著ultraboost

扭傷腳

Danner Mountain 600

hoka challenger 都okay

Salomon俾中資公資收購咗了

Hoka 好撚正

Salomon俾中資公司收購咗了

樓主講得keen jasper 應該都想襯晒成set山系上山

Tor ultra low 呢啲應該啱樓主造型啲

Speedgoat/mafate 個樣唔太夾

搭單問
我上山無問題
落山時大概半個左右就膝痛（半月板撕裂過）
有冇邊款行山鞋係比較適合？公唔公廁冇所謂。

salomon outline gtx

Hoka Speedgoat/mafate

其實落山我覺得唔好太依賴對鞋

一開始行山唔好揀咁長途同埋上落咁多，等對腳訓練返啲小肌肉同做好個腳感

平時得閒重可以做啲單腳squat 平衡返兩隻腳既肌肉

巴打邊到入手

我明白我係需要操番好個四頭黎減輕番膝頭既負擔
同時都諗緊戴個有兩邊支架個隻護膝會唔會有幫助
鞋就一定要換，垃圾nike acg連casual hike都唔撚掂

鞋底真心唔跣？

Columbia 掂唔掂？ 見比hoka 呢D 平勁多

No la, north face/Solomon(唔好行水）/ hoka better

Vibram 底有幾跣

Soloman啦 防跣保護性都一流，US spec ops成日著

ultra low 變左潮鞋款

成2500一對

所羅門溜冰鞋

知唔知邊度有 每次行都斷晒碼

香港有？

唔可以過份倚賴對鞋
望住個地下黎行 揀d少/無沙碎石面行
踩凸出黎既石頭位 細步

LD50紅黑人字拖

終於記得佢個名了

Scarpa

勁多

死老母就岩架啦

hoka宜家真係公廁好多 行轉山就知
不過好著就得

我著Haglofs

迪卡儂好重又易爛 除非對自己對腳唔住 否則加兩三舊水都有NEW BALANCE/COLUMBIA啦

著緊speed malfate 3
好好著
青山 蚺蛇 狗牙 輕鬆

之前未買hoka之前淨係識Salomon
但d款真係唔掂
有次個fd帶我睇鞋 先見識到hoka

好唔好著
我都想換 Haglofs

點睇salomon alphacross/supercross

行山鞋都有分公唔公廁
hoka根本係扁平足既神器黎

請問hoka 邊到買平？

跑山王，但停產

杏花新城

好呀！

聽到人講乜鞋係公廁真係笑撚左
反而行下郊遊徑著NIKE都無問題啦

keen explore高筒得唔得

上面咁多位巴打介紹嘅你諗都唔諗？

咁你叫人介紹有何用意？

Scott鞋邊度有得買

史上最詳盡！香港 戶外用品店 總表

著緊Salomon outline gtx, 睇呢個post先知原來俾支那公司收購左
想換對高筒行山, 要防水同個底抓地D, 巴打們有無介紹?

獨愛Merrell 高筒款
細細個就著 一爛就換新着咗幾對

想搵對 抓地100%既 而家落斜都唔敢行

香港有冇鋪頭有得試?

Danner 永x行有，btw我上網買

Mountain 600都好好

我買左對on cloudultra

好撚靚 又舒服

幾錢到？

千幾到兩千幾

Fracap, 著過兩對，

有少少水就跣到爆

有無人著緊On Cloud?

邊到買？個樣似danner

官網整？可影張相睇下你個兩對？

好嘢嚟，勁撚耐用。

屋企有對1997年買，十幾年無著，再著返嚟行山都未撚爛，cls。

個底依然ok，係有少少滲水。

但就重身啲。

個款真心無得輸，可惜低筒唔防水

屌你啦，我上次行山啲沙地著nike，幾乎碌撚咗落山，喺崖邊向鈄下跌撚咗成米。

好彩我行開山知nike容易出事，有預防先無碌到落去。

真心覺得沙地碎石地乜鞋都跣，係差在保護到腳腕腳板

行犀牛石條落斜已經係啦

官網配色訂? 重唔重?

danner mountain light定danner light? 第唔重?

以前上鋪頭買的，嗰時好似仲用緊56k上網😂😂😂

新scarpa未著過comment唔到

vibram我諗都係megagrip先唔跣啫
其他嚟講個防滑唔會太差但都未到好囉

我係呢邊減價買，唔肯定香港有冇⋯

掉咗喇⋯ 等減價會再買過

行山一定係altra 舒服太撚多

著左好多年haglofs 開鞋時間耐少少 行多幾次街先好行山

Asics 啲行山鞋各位點睇？

睇中咗依兩對

平就decathlon 係就重啲硬啲 但係講真3xx算係咁 都夠你行香港9成嘅山
Salomon 比支收購咗 多款通街都有人著 唔平 個底出名少跣 不過樣都算靚
scott 顏色少啲 周圍朋友feedback話性能比salomon好 性價比好高 應該算最抵買
hoka 樣好靚價錢最貴 厚底但係啲鞋keep到好輕 黎緊想買對試

challenger同kaha low都襯到

應該買danner mountain light ii ，多謝咁多位意見
係重過人但貪靚可出街著

旺角全天候好似仲有得賣

邊度有得買hoka 揾極都無

有無清試過north face 消委會最高分個款

Hoka 對對都咁大舊

多謝介紹 ultra low係幾靚
但2500可能我買danner試下

Danner mountain light 我都有

我覺得鞋頭唔太舒服

雖然我係得閒落地盤先著

買細左碼定選左d頭？請問重唔重 有無試過行山
底硬？會唔會好似red wing咁唔好著
Speedgoat mafate太sharp，同真係只會行山著
Danner可以出埋街

當然同其他行山跑鞋比就好撚重啦
但同我對red wing 9111比就 mountain light 舒服好多
我係ee 頭同埋跟返平時波鞋嘅size
加對鞋墊之後fit size
其實你出街着唔係行咁耐係唔錯嘅

我係行山主出街副
行沙石路抓地力ok?

呢個真係答唔到你
我會寧願着luna oso 呢種涼鞋跑沙石多過danner

Danner 你行下麥徑好啦

唔係你四頭肌一定會痛

睇之前既po有巴打係美帝Yosemite 著住玩佐一個星期都話ok 我應該試下呢對 應該係傳統行山鞋黎

黃大仙商場有間賣Salomon 超抵 但係好細間好up dup

唔試過真係唔會信
啲人都係點都買hoka

著danner行山

好似係行山鞋黎

行一轉山至少見10對都唔夠公廁？
係又著唔係又著 人地其實跑鞋黎

自己練返平衡力同膽量
上面2樣都冇，著乜都冇用

hoka 有 altra 我都有
d人貪hoka著出街都得姐

新出都減價 GEL底幾適合香港多石屎路+石級 防跣同防拗柴都做得唔錯 值得一試

Altra 最強扁平足鞋

貴到Hi Hi

Salomon 大陸閪公司，公廁中既公廁好閪多年。

冇扁平足嘅話有邊款altra推介同埋Hoka Scott Altra三個牌子擺埋一齊會點比較

On點睇？邊度多貨？

請問邊度有

hoka 邊度有的賣
行轉cwb 冇貨

Light 2我自己有對
著黎行街都重，行得耐都唔舒服
你叫我著去行山我真係唔敢
唔知點解對鞋定位係行山鞋
我自己覺得休閒鞋多過行山鞋

傻的嗎，上年著佢考左兩個牌

可能係幾十年前既款
但都想買對貪可以出埋街

Hoka個底見人見智，扁平足表示個底𣺉得滯

Lowa好好着

Outdoor living個飛機店長推介個啲如何？
千鬆啲一對

不過佢其他野就有啲貴 500蚊條跑步褲

變咗安踏salomon
同埋salomon 濕地好L 跣

On cloud

反而想知有邊啲款唔會著到腳臭

日常行郊遊徑，普通沙石路果類?自己著開5.10,樣就柒d不過暫時著過咁多隻牌子最防冼，不過咬地既代價係佢好容易甩底

想買HOKA但好貴

用five ten行郊遊徑或者普通沙石路會唔會嘥咗
郊遊徑嗰啲事但一對行山鞋都得啦
five ten 拎嚟行澗就啱

我都係拎黎行澗同釣魚用真心會行近水既真係建議fiveten

hoka 同scott 跑山用正
但如果係行難行嘅路 (e.g. 青山腹地 日落脊 天門棧道 蚺蛇尖etc) 依啲又得唔得? 始終hoka 同scott 啲鞋都係設計嚟trail running，會著重喺避震 舒適度 透氣 重量等等
行山鞋(hiking shoes)會比較著重喺對隻腳嘅保護性、防跣能力嗰啲

如果咁諗嘅話，hoka/scott 喺行山鞋嚟講仲係唔係王者?

Asics gel nandi hi g-tx
我呢D開工係著行山鞋, 好多款都試過
呢對真係最舒服
不過呢對係冬天用, 真係希望佢出返對無咁熱的...
(PS: 有G-TX先係防水. 佢另外幾隻色冇GTX係冇防水的)

啱啱入咗嚟對

Danner full bore

ALTRA 體重唔重 可以試LONEPEAK
我肥仔 腳又闊著OLYMPUS幾好

我個人排 ALTRA >HOKA SCOTT 未著過 HOKA 底快蝕(呢個我聽人講)

邊入幾錢 好著？
重嗎

Scott 太重相比其他，同埋佢個鞋頭基本上一定會離頭
我對scott enduro 著頭幾次已經爆開咗，雖然都冇乜影響可以繼續着
個人黎講行山黎講我會咁排
luna sandals (oso) >altra > hoka> salomon> scott> nike

End clothing ... $900 ... 未到，未試過，不過見幾抵入咗先

幾抵著
outlet半價
四百幾蚊有對防水短筒

請問有無d牌子係有4e咁闊？
想買比屋企人

Topo/ Altra

地址plz
overlander長期無折

唔好買支那野啦

salomon 嗰隻Xultra 3睇outdoorgearlab, Switch back travel嗰啲行山網個個評分都好高，有啲仲mark佢做editor's choice
但消委會個report 就話佢防滑唔係好掂，睇啲comment 好多人都話佢跣到仆街
有無巴打用過可以提供下意見

five ten

邊頭多altra同hoka睇？

款就黎黎去去都係果d 咩舖頭有就要自己search 喇廢事賣廣告 觀塘 旺角 都有

有冇話邊個型號？老豆成日話筋膜炎拒絕行山

每個人弧度唔同，真係要著過先知
我買時都無留意型號
後來先留意到唔小人著同一款，不迥然wfc，舒服最重要
我筋膜炎最嚴重時休左半年山，但最痛苦係行石屎路，行山都要揀揀路線避石屎徑
痛而唔行山唔好勉強佢啦，最緊要唔好因為痛就坐足一日，要勤拉筋踩波仔

2個禮拜前去專門店問過
話未返貨

冇所謂 不嬲唔理依d

黃大仙中心南館 麥當勞個層果面 冇記錯嘅話好似叫pro唔知乜鳩

多人著會點架

Merrell真心正，新手可一試

清用緊merrell邊隻
聽人講唔係好耐用

輕鬆行求其著對波鞋都得喇

Columbia / Timberland / salomon啦考驗自己技術

Btw 著開salewa, 千七蚊左右一對，真心推介

Zalora幫到您

我仲著緊對speedgoat 2跑山，hoka 係望上去好大舊但好輕身

想試着先買

留名

今日試左，最後買左上面位巴打介紹既altra
個人覺得hoka個底硬到屈唔到咁

唔講真係無留意呢個牌子。我本身有扁平足 試下呢個牌子都好

我去到都係試hoka先，貪佢款唔差
但最後再問altra就一試愛上

技術勝過一切，
響香港行一日半日山著boot真係攞苦黎辛

hoka一直都係跑山友著開，係近幾年變咗潮牌，多人識同著都唔係壞事嘅。 啱啱上網睇咗陣，Altra係幾正喎，對鞋會闊啲，啱晒亞洲人。 之前試過外國網買salomon嘅行山同路跑嘅鞋，發覺偏窄。得閒去試下Altra先。

巴打買左邊對型號?

有d款跟本唔貴，佢印度做，之前有d款係日本買 5000幾yen 都有交易

我扁平足著speedgoat跑步,發覺個底太淋support唔夠,但普通行路係好舒服嘅
行山boot我著mammut mercury mid gtx, 幾實正,撐得住我扁平足,有扁平足都係著返重support鞋

altra lone peak 4.5

Olympus 4

有所謂
大家一人生多一步 買其他地方製既行山鞋啦

大大聲講無所謂！ 做乜9 香港人呀！

清想問問今時今日enduro仲買唔買得過？今日上backpacker試咗覺得腳感偏硬，又唔知會唔會擺得太耐對鞋老化
自己對altra lone peak 5幾有好感，hoka speedgoat 唔計價錢嘅話唯一問題係鞋底真係有啲高，驚反車

巴打會點排 lone peak 同埋 olympus 4.0

巴打會建議lonepeak定Olympus同埋altra襟著嗎?上述兩對係混合地型定係針對泥石路

另外lonepeak 4.5 同 5差別大嗎

btw巴打覺得luna有幾正會令你排喺第一自己著開bedrock，有閒錢都想買埋luna

下廢架

SCOTT相對一般跑山鞋重 其他方面都幾滿意
我果對一年左右鞋頭同鞋底爆開 要搵AA膠痴住 唔知係我唔好彩定點 而家用黎行相對輕鬆路線

Hoka個底勁快蝕⋯

清指緊咩model? 如果係 speedgoat 4嘅話，megagrip呢啲咁啜地嘅底其實好軟同易蝕
有冇清知altra又易唔易蝕？

你係著enduro定其他model?
我應該行乜都會著佢咁滯，所以想搵對全能同襟著少少

Speedgoat 4 gtx

赤足世界第一

上山 下海 出街 路跑 都可以搞掂哂

Bedrock 有機會都想試吓

請問有無d輕身既行山鞋 推介

salomon slab pulsar

on/hoka啱跑山/輕量/靈活
想要保護高啲就salomon/colxxxia

Keen嘅行山鞋保護高但jasper好重
平時出街著okay行山唔建議

hoka個底勁厚唔係人人啱著…

真係屌佢都費閪事

邊度有多啲Altra 試

有冇人着緊New Balance Fresh Foam Hierro V5
想知好唔好着同埋跑山performance 點

Jordan

Arcteryx Aerios FL GTX or Norvan LD 2 GTX

Arcteryx Norvan LD 2 GTX

真
對SG4 2個月跑同行大約200k
部分釘已磨超過1/3
估計1000k內玩完

不過夠輕夠咬避震幾好
蚺蛇尖淨腳上落都冇乜問題

enduro呀 有唔少朋友都著得好地地 可能我果對放左好耐先賣都唔定....

強國牌子 唔會推介啦

想問埋問下行山杖
Black diamond 定杖一好

杖一強國野
梗係BLACK DIAMOND 一係SCOTT不過貴少少

其實black diamond都好貴
支支都差唔多成千蚊

我就係喺度諗擺到而家我先買好似唔係咁好巴打嗰對係幾時買嘅？

19年中買
呢排各大運動/行山店都減價 可以試下咁多間先決定都唔遲 平過SCOTT大有人在

又輕又摺到 方便過普通既好多 同埋唔算最貴啦 2000都有

間中仲見到有
其實黃色幾靚

旺角個間全天候戶外用品

邊度多Keen Jasper Rock揀?

上環Round the world

Action panda
Backpacker

謝謝你, 我去睇下先

asics fuji sky同正常fuji第9代點睇?

無想要果隻色

Merrell moab 2幾高質，樣似阿伯鞋但舒服又硬淨，又夠平方便粗著

但我見啲人話merrell啲鞋唔係好襟着
話好易甩底
清你個對著咗幾耐？

hoka 邊度買抵d

真腳皮抓地 乾濕都得

落山用前腳掌落地先可以卸力落四頭肌到
腳踭落地一野挫落去個膝頭好快爆炸

人地外國用黎trekking
香港d山接近trail running多d

平平地買左對ASICS Gel-Sonoma 6.. 圍番三百頭Fujitrabuco Sky 果啲款.. sales話要新年後先會返貨

咁誇張？

有人話迪卡龍都唔錯

arc'teryx 果d得唔得

見都幾靚仔

不過好柒貴

其實算轉左新款

我著左成年，行過30次左右暫時都無咩問題

有無啲意見

呢對有冇人知點？有d outlet $400有找

唔係行澗真係唔駛點考慮goretax

之前試過著跑鞋行雞公嶺有d危
所以想買對平既輕鬆行下咁

唔係hoka嘅問題
係你嘅問題

我個次都係橋頭上

屌，我又無話叫佢唔好買。 話貴唔撚得既，有4對係唔條要哂比你睇再批准呀。

跣羅門

威咩9, 嫌貴唔得既。 Salomon又支共，又唔著Adidas 同Nike, ASICS又話衰左。 有咩跑鞋行山鞋著得Brooks, Hoka啲外國牌子US13-14又少碼少選擇。

Leki

上網買水貨平好多
又多size

La sportiva
香港好似好少人著

有冇人著trekstar?
冇乜見人著

會入水？

邊度有得試

見到你username第一眼以為自己講嘢

著安全鞋行山

打錯嘢

你試吓去睇登珠峰既片 有邊個唔係用the north face

唔買啦，都移民。 費事要斷捨離，又On99嘥運費。 年尾到左步再安頓左先慢慢再執D新裝備

膠Tex 分幾重防水，但預左入水

Sky未番貨 9代專門店有啦

著過十幾次, 鞋帶設計比較難索得緊, 後跟位唔係幾夠貼, Fresh Foam厚底緩震OK, 鞋底坑紋比較淺, 防滑能力勉強可以, 行啲唔太崎嶇難行+石屎路嘅路線會比較好

想搵返對黎著，點解隻隻牌子硬係要大個logo係鞋面
行山鞋特色黎咖

Sky係偏輕身薄底跑山鞋; Trabuco 9我有買, 貪佢個中底有duomax, 可以加強足弓支撐, 另外防滑,鞋頭保護, 緩震幾樣都兼顧到, 整體表現我覺得好過之前著開嘅Hoka Speedgoat 4

Speedgoat 4個logo夠細

咁算了唔該晒
唔買 Salomon同Arcteryx
睇下Hoka或者TNF先

請教巴打 其實行山鞋主要功能要注意邊方面

梗係防滑能力要最優先考慮, 鞋底啲膠粒/狗牙偏軟身會比較咬地, 但係就會易磨蝕, 例如speedgoat 4個底

另外鞋頭保護都幾重要, 例如trabuco 9塊鞋頭硬膠包到去尾趾位, 但係同時都會有啲un腳趾

我自己就有嚴重扁平足+足底筋膜炎, 已經著咗果啲訂造矯形鞋墊幾年, 所以會儘量揀啲鞋底比較闊同埋中底唔會太軟嘅行山鞋款, 之前著開嘅speedgoat 4都還可以, 但係mafate speed 3個中底再實淨啲應該會更加適合

asics平過hoka好多

買返對粗著都抵

Trabuco 9淨係得asics專門店先有得賣, 仲要有8折, 所以好快斷碼/賣晒, 我之前買果對gtx版已經係display嚟, 我個size仲要得番最後一對, 想試大半碼都話冇

佢有個系列係頂級野 定 個人特制?
佢一般幾百蚊 到 千零蚊
D 衫 袋 D料真係好廢下 唔值個價喎
但又真係見好多登雪頂用NTF連身衣
鞋類就少見啦 用 LA SPORTIVA Zamberlan 多咁
大袋都唔見影
即係下中上價位類廢廢地 但某D極端專業類仲係頂級?
專業野唔識啊 願聞其詳
等我學下

asics咪無大logo 仲幾好著

廸卡濃 mh500 點睇
平時一個禮拜行一次山咁
大約中等路線
見佢平平地

杖一輕到仆街，用落好爽

我對salomon sense ride 3用咗兩個幾月個底已經蝕晒

近排睇中s/lab pulsar同tnf vectiv

有冇巴打試過呢兩對鞋？

求指教

想平就brooks，性價比一流，不過d山鞋款硬係好柒

我著緊adidas ax3
青山腹地個d都著過黎行
蝕得好快 不過蝕得快=抓地勁

巴打想問下 我都有扁平足 你係邊到做鞋墊？
我用緊dr kong果d 平野

想買hoka one one tor ultra low
就咁睇呢個堅？

呢個呢？
我睇d 真假網都分唔出

EG X HOKA 出左咁耐咁多流野都仲咁多人中伏

咁我都係唔理
但邊度仲有堅既沙色😭😭😭

你要買沙色買kaha low 好過啦on99

你一心要tor 咪中伏囉

大把流

我都知。。唔好屌咁大力
Kaha 腳感同tor 有咩分別？

圖呢

Lowa 會被人以為係黑警
不過真心好着

行澗著goretex 都會濕 一濕就好難亁

幾靚同官網賣$199
但已下架

無乜 kaha 焗d

力學, 雅蘭中心二期樓上

香港地型唔啱salomon
除非你買到最頂級

想請教咁多位大師，呢款o唔ok？依加平平地著緊迪卡儂嘅行山鞋，但係覺得偏跣同鞋底唔太舒服，想換對防跣好啲嘅筆直預一千蚊左右

正正常常既trail runner 防跣能力好強 不過千期唔好買solomon 香港沙地多好跣
呢個價位Altra lone peak 都ok

巴打你偏向行山定跑山？

行山不過我係絲打

收到！爬文都見大家好推Altra遲啲去試吓先 唔該哂

Vectiv 出咗？

好似2月尾

有啲網賣緊了

個人認為Altra 真係唔錯

係舒服

但著咗之後大拗過，之後又幾次差啲拗

唔知係佢定我問題

訓練多啲腳嘅小肌肉一定有用過着咩鞋咩鞋
高手人字拖都可以跑落山

因為腳跟位入水？

放假去睇睇先 啲款都唔錯

如果我想以耐用為出發點去買巴打有乜推薦?
喺鋪試過olympus 4覺得好好著,但佢用megagrip有啲驚好快打柴

狗着個隻係boot
行山着最平個款夠做

hoka speedgoat 4 周圍都斷晒碼，竟然係油麻地買到

slab好快玩完的, especially sense 8

而家多人行山, 唔知幾時先多人跑山
夏天慢慢揀

香港唔使著boots

四大行山徑某程度係

我對舊salomon兩個幾月都着咗就快成千k了

sense 8 短途就得 我嫌佢冇shock absorption

最後決定why not both今日入咗pulsar

遲下再買vectiv

兩個幾月成千k, 師兄應該都係高手

成日冇嘢做去行下山啫 高手有排都未到我

連續2個禮拜行勻成個銅鑼灣都冇貨

想問有冇人著過cloudventure?
本身想買speedgoat 4但周圍都冇我size

想比較下cloudventure好唔好著
平時咩類型嘅山都會行下，最大concern係夠輕同防冼

我果次係喺sky park果間問
sales直頭話無返貨期
carousel有人放,不過唔買2手鞋

揹開full gear, 著boot 穩陣好多

同埋有得出嗰陣有出去海外行

睇閣下需要啦

可能係個鞋底抗扭能力唔夠, 試吓將隻鞋好似毛巾咁扭就會明

我淨係著過hoka, nb同asics呢3個牌子啲跑山鞋嚟行山, 後兩者我覺得個底都算比較襟磨

Trabuco 9 gortex版(黑橙同全黑)12月下旬出, 淨係得海運同太古城果兩間asics直營店先有得賣; 依家運動家開果啲asics專門店都有Trabuco 9賣, 不過啲碼應該都唔係幾齊

仲有冇女裝？

岩岩買左對asolo v底mega grip
七百幾有交易

你著咩size? 今日係油麻地reecho好多男仔碼都仲有

我都係逐間問 🤣

貴唔貴？

貴, 依家整一對要2千7

columbia出名伏，不過我未著過

呢類老牌子嘅話我覺得the north face會穩陣啲，有幾款有v mega grip底，價錢都係咁上下

除咗9，都想問下GEL-FUJITRABUCO SKY同FUJITRABUCO PRO有咩分別？
普通行山，唔係跑，邊款好啲？

US11，想問下佢標幾錢？

$1400九折，我以為US11應該好多地方有貨添

之前BF 買 North face megagrip底都係 5-600蚊到

請問係喺香港網店買？

美國
另加4磅運費

我著緊cloudultra 好舒服透氣 又靚 咬地 但lol 覺得會唔太耐用

試左altra lone peak 5同olympus 4
2對個底唔同, 同埋olympus感覺淋d
我唔跑山, 咩類型既山都會行下
邊對會好d ?

點解？

後者, 特別我呢D肥撚, 簡直係GOOD FIT

之前買過new balance行山嘅鞋
$299真係無投訴

琴日終於入左對 olympus 4 , 最滿意係鞋頭夠寬，啲腳指唔洗痴埋一舊

之前未買行山鞋著過Nike 對Rosherun
踩碎石係跣返落去

我著FLYKNIT
差唔多效果

鞋其實hoka sg香港所有山都夠做係有少少貴啫

想知有冇人有行山背包/越野背心推介

迪卡儂三百幾個對幾好
沙地都抓到地

好好J

迪卡儂都滿意？咁有咩好討論 是但一個牌子都好過佢好多

不死鳥、Wilson, Suunto呢啲姊妹brand都係 變晒中資

Push this

女仔有冇$500左右嘅行山鞋推薦
新手，仲行緊中級嘅山
主要想上落沙石唔會太跣
本身自己平衡力有啲差，努力行多啲練多啲

都唔平2千頭？

千二送埋上門入左對 speedgoat 4 gtx
cam2 去到無哂碼

ASICS 新把撚 好似都唔貴

請問中筒，偏平足L有咩好介紹？

好驚拗柴

邊到？camx見21xx擺低咗

呢排做緊freeship DHL 直運香港，預兩三日已經收倒

Ching邊度買？

我樓上條link 咪有

唔該哂 請問呢踐你有無買大?

我自己買大左半碼，因為落山just fit 會頂到d 腳趾想死，我寧願鬆少少，同埋半碼其實著對厚少少嘅祙都cover倒

Tor 冇得賣架喇，speedgoat 係跑鞋款黎，Kaha 係新款係for hiking 同保護較強加大舊，當然都重d, 你唔想要boot 型其實kaha都有low款，想平d 就諗下challenger啦

我只行山著 咁應該kaha hi岩d多d保護

課金吧，如果喺美國Hoka 官網買，有15%回贈

如買左短期內唔會再買 要既話應係你上面link買
出面見都二千頭

留意番freeship係短期內做

有冇巴打會講下其他裝備？好似背囊同棍咁

著HOKA嘅皮面防水款行到襪都濕埋
透氣真係接近零

kaha?

鞋底過𣺉，承托力不足，我扁平足著到好易攰，踩落去唔食力
利申:KAHA 著用一年

本人Mountain Light II 著用十年有多，本人向大家千祈唔好着上山，要著行山boot既不如買番D「現代」少少既款式

要買EE，鞋頭太扁，腳掌厚嘅着得好辛苦，鞋頭摺位會成日頂住隻腳

古代嘢😅

Goretex? 睇下你隻腳插到幾深水啦😅

呢啲，你當落下唔會入面濕就得

我試過

我都有對，俾我行山行到好撚柒污糟，早知買黑色好撚過

落雨入面唔會濕就得，

行澗就算把啦

Kaha low 定係speedgoat 4好d

扁平足著hoka好易攰？

個人感受，不能作準

沙色行山行到黑晒？

耶穌都係咁行
教宗認證

一撻撻

即係沙色都係岩出街著多，上山粗用都係黑色

你地行山鞋有無買大半個碼for落斜個時唔會頂腳趾？

有冇相睇下污糟係點
見人地黑色污糟有沙係頭都係唔靚

咁你唔好著上山咪得law😅

黑色污糟左仲唔靚，反而沙色污糟左先靚

有無牌子會出幼童（4歲）

我買左啦 要黎行山送緊過黎
不過我係粗著

有無人著過？見佢都係vibram底

New Balance Fresh Foam Hierro GORE-TEX

我都係咁話
鋪頭買嘅衫 同 袋
實用性差到頂唔撚順
但我又知專業人仕係用TNF 我都唔太明

TNF平時鋪頭賣果D好似唔係架生果個系列，上網睇好多款都唔覺專門店賣緊

有冇人兩對都有

我記得有位巴打著人字拖行山
超勁

不過大家真唔好亂學

2對比較就speedgoat淋d舒服d, kaha就硬少少但都舒服

淨係行山著就speedgoat
行山出街2用就kaha

依對好似全線賣曬

唔該晒

mammut 真心正

Asics GEL-FujiTrabuco 系列行山得唔得?

係

我有兩對hoka, 寫字樓返工都攰

預埋著行山襪仲有少少鬆位

個底咁唔掂？

我公司有個同事係尼泊爾人
佢話係個到所有gear都係TNF customized 唔係普通門市既gear黎

同埋佢customized個價錢都係同門市一樣 專for Nepal

買左對on cloud venture

想知行山鞋都要買大半碼會好啲？

係，同埋留意寬度會唔會頂尾指
因為如果窄既話你行長途落山，落樓梯會痛
同埋留意對鞋重唔重？太重上斜對腳好快攰

咁試鞋果陣
其實鬆都冇所謂？
睇中對TNF 平時着US11
個sale話如果行山嘅話11.5先啱我
但香港最大US11 要上網買 但又冇得試

利申：
着住對Nike跑鞋行吊手岩
落山果陣差啲飛落山

鬆成點？我買係腳踭位插到隻手指，腳尖有位剩
（買大一個碼）
同埋留意要另買行山襪，長途有機會令腳起水泡

買對入門級一千樓下有無好介紹

自己本身唔太識落山 行蚺蛇尖仲要著nike 波鞋個底完全無紋差d 碌落去

買對迪卡儂試下先ok 唔ok?

新入，未落過地。

對我唔掂囉

清
Fullbore 幾錢入手

D記好多選擇

咁多牌子 點解要著迪卡X 對腳係自己 為左平幾舊水傷左就唔抵

我都入左對 等星期日行

$900 連運， 之前END Clothing 有discount

抵

同好我行山 行街 番工都著 屋企有6款danner

第一對著到而家 6年都keep到 美國貨係堅d

永x行 款少而且貴過官網
Amazon平都係好多斷碼 冇啱碼
出街鞋都揀danner 夠扎實 隨時遇到癡線佬可以同佢即刻開拖 一腳兜冇去 唔死都腦震蕩

有全黑款 出街都兼容到 沙漠色難襯衫褲

我淨係行山去camp 先會著，多數著綠色or 泥色worker pants 去camp

amazon買咗Marshell gore tex
平過香港買

已經6對 呢對第7對 低綁 4.5吋 6吋我都有 著呢d鞋出街好穩陣

end得返細size 如果唔係我都入

大家著新鞋會唔會好似d 人教咁著出街幾日著開左鞋先
定係一開波就著去行山?

應該係指challenger?

一定開左鞋先，
陣間上到山先話刮腳又剩你會後悔

起碼著返排著到岩晒自己腳型先上山啦，新鞋咁硬

買左迪卡龍mh500 試下先, 以前都係著nike d 跑鞋上蚺蛇尖.... 買一對平野行山鞋試左個感覺

希望到時唔好大開眼界啦

咪再教人買迪卡龍喇 強國製又重 好心比D質素啦

德國 Lowa 軍靴 實用+有型 仲係歐洲製造

係，行山撞到碎石
行到對嘢由黑變灰
香港真係唔洗皮面goretex
想買返d透氣款

呢個款香港有冇

Adidas free hiker

有冇幾百蚊嘅沙地鞋推介？

家樂坊

而家各大行山鋪/連鎖店都有特價，行一圈試下鞋感受下LOR

有冇邊到有EUR35號買
睇過好多間都冇

有冇行山厚襪介紹下？

平時返工企得多，都想用黎返下工著。

Free running
馬拉松
周鳩到都有

V6鞋攏窄d,腳弓位緊d,貼腳好多
應該冇咗v5個問題

我又冇所謂既 不嬲唔理呢d照買

扁平足 有咩行山鞋推介？
試過merrell moab 2 gtx太重
行起上黎 好吃力 (瘦底)

Salomon ultra pro呢排特價，折咗700有找，蔗渣價錢燒鵝味道

有冇人着teva涼鞋行

有無師兄著asics跑山鞋？
GT2000-8 Trail, Sonoma 6, FujiTrabuco 9
上面3 個好唔好？ 會唔會承托唔到對腳？

利申： 扁平足 + 筋膜炎

Adidas gsg9.3
幾好著

FujiTrabuco 9鞋底既牙長過Sonoma 6 理論上更耐磨 對茬既保護性都更好 當然貴多幾舊水 不過好似好多地方都無貨
承托就親身試鞋好過聽人講 對對腳唔一樣

Salomon唔係少少水已經好跣咩？

舊款濕啲啲都跣到你癱癱腰，新嗰啲轉咗用contagrip premium wet traction想一洗臭朵，比之前好咗好多，著住佢行杯靈雙渡都算穩定，如果想練埋跑嘅話呢對抵玩

想試下altra
對hoka mafate speed 3 行左4個月個底中間差唔多磨泄哂

蝕得快唔快 我著adidas馬牌底月行50-80km差不多10個月打柴

買左對Scott enduro vibram megagrip底唔錯